［警世］如果不滿「臨政宣言」，提議轉為「自治宣言」

成班開十幾個post，冇一個post係建議應該要點做🤷🏼‍♂️

好似又啱

一d都唔讚成獨立 因為無軍隊

只有比人打 香港普通人係無軍火

唔好搞咁多野先

節外生枝

名義問題
改名叫臨時自治政府
講明唔搞港獨
只針對現介政府
佢地肯雙普選就馬上解散臨時自治政府
點睇

講番普選先

人權法2020普選，對題呀！ 我有解釋，可以睇下

「發現新大陸」煙魔法、本地制裁名單、臨時政府整合

撞

走啦on9,
五大訴求，缺一不可

支持港人治港但絕不支持成立臨時政府

有無高清版

香港自治應該係全世界條底線黎
又含糊又無講錯依家情況

哇！要煲大佢

可以繼續調整

唔好搞咁多野先

專注五大訴求

搞咗五大訴求先， 有普選之後再慢慢推， 如果美國個法案過唔到就大鑊啦

推

成班一有咩事就喺度屌手足
對唔對得住佢哋呀仆街

püsh

D狗準備開工

唔記得引用

自古成立一個新政權，第一步都係軍事上有少少成就達成，例如實際上武裝控制一個地區，而唔係一個網上討論區就中二病咁九唔搭八去起出黎。至少其他革命同伴都經歷過無數次起義，最後武昌起義成功係戰場上擊敗左清軍之後，再搞多一大輪先獨立再成立臨時政府。

我覺得可以慢慢諗下點做先，唔使一開始就停曬，美國放風叫停可能佢預計咗一啲唔好嘅結果，當中包括佢哋同我哋嘅利弊。若果臨時政府真係見光死咁，可以嘗試放大港人治港呢樣嘢先。到慢慢諗清之間嘅利益衝突同好壞，再決定下一步都未遲。

仲以為港共政府係有任何回應訴求既能力或者獨立行動力既人，好好地諗下，佢今日已經行緊緊急法，無視民意同任何程序，更唔好講法律，你仲當佢係一個有任何正當性既政府，無異係妄想